Cara installasi

1. Clone atau download repo ini
2. Buat database dengan nama "koperasi"
3. Import database di dalam folder database -> koperasi.sql
4. Buat sebuah folder dengan nama "Excel" di direktori "D:\"
5. Buka folder atau project yang di download.
6. Pada folder libraries klik kanan lalu "Add jar folder"
7. Buka folder project lalu import semua .jar file yang ada di root folder
8. Jalankan LoginView.java dengan klik kanan pada file tersebut lalu run

Login

Email : admin@mail.com
pass  : admin